我寧願留在你方圓幾里

我的心 要不回就送你
因為我愛你

和你沒關係

走

y

矛盾只因深愛著 你知嗎?

屌你老母，可樂呢